如果另一半工作好忙唔多時間見，應該點支持佢？

女朋友搞莊務好忙，成日都要夜晚通宵日夜顛倒，搞到好攰。而我就係晚晚準時瞓覺嘅人，同佢嘅時間表完全調轉。 我之前都搞過莊務，都明白點解佢會咁chur，不過佢咁樣搞到我地好少見，甚至text 都比較少。 有問過佢意願佢話唔太像quit 莊。
雖然我好掛住佢不過都唔敢成日搵佢，驚佢攰chur 到佢。

想知我應該做啲咩去show support 俾佢得黎，又唔會話好chur？

推

以為返工

工作

帽事既，遲下唔會有呢個問題

忙招呼好多碌棍？

睇到「莊務」大大聲笑咗出嚟

搞莊定被人搞

以為講緊番工

俾碌假鳩佢

像quit？想quit？
支那拼音

笑撚左
仲以為係工作原來忙住玩

晚晚同男莊員一齊工作

細蚊仔躝屍趷路啦

工作? 上莊都係工作咁佢有冇糧出?

莊務

無限精液？

買多d dom俾佢

樓豬似係假膠
莊務